見邊個再話要組學聯, 可以屌佢全家

駛撚聯咩? 聯佢老母！